港共政府開始用蝗語 - 美國侵犯「隱私」

香港不嬲用緊「私隱」喎

依家直接搵中共口交部幫手寫稿？